陳雲：(林鄭)呢個馬步，勾起陳雲美好的舊區回憶。

陳雲：紮行個馬。即管放馬過來。呢個馬步，勾起陳雲美好的舊區回憶。我講個古仔比大家聽。
話說一九八七年，我在深水埗能仁書院教夜校，經過北河街露天小販市集。一男一女小販在爭位，跟住罵戰，引來圍觀。雙方爭持不下。最後，罵戰如此結束。
男：我屌你吖嗱，你擺檔咁撚霸道，街坊街里大家都見到你無道理，你係咪想摟屌先？
女：講得出做得到，你係咪屌先?
跟住個女小販撩起裙裾，紮起個馬，等個男小販過來。
男：你玩到咁盡...我邊夠你玩。搵食者，呢個位比你。
件事寫了在懷舊散文集《新不如舊》，用複述方式。